［港式英語估歌仔］

我先

With you break up hundred years, until this life we were bump

和你分開一百年 捱過今生才遇見

are u still ok?

dbs has a big puk guide, his name is called Chan Ting Gui

你最近還好嗎？

Great

U are sae Puk Guide

出題難啲
Can be avoid? I intent to be a light bulb

電燈膽

If people ask me, I will tell, but no one come.

Where? Where is your love?

heard that u always afternoon, come here to post letter

Great
🤔浮誇是吧

聞說你時常在下午 來這裡寄信件 :(

難啲 有冇人估到？

太難

like smoke, because have given u fire
like fire, however not yet melt me

不來也不去

Autumn goes and autumn comes

When u close your eyes, who do u remember the most

three zero six two four seven zero zero

竟然係數字人生

秋來也秋去

閉起雙眼你最掛念誰

難度：⭐️⭐️⭐️⭐️

Forget what respective, ever together

Tips:歌手名J

j arie？

I did not hurt spring sad autumn for you don't deserve to have regret

忘掉甚麼分別

後面係 團聚於每天？

春秋

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

我沒有傷春悲秋不配有憾事

聰明

throat very dry
so love your kiss

低等動物
好多陳奕訊

So so warm, So so happy, today should be very
Happy

I want to be lee white
So many people to worship the creation that can be reach to that high level

kindness to liberate me earlier, still poor when hard working again

應該難少少
the light of stars is raining over this midnight

我要選李白
創作也能到那麼高端 被那麼多人崇拜

Oh tell me baby where did you hide?

if you wanna cry can try to make a joke with whole room of guest to memorize me

冇得翻
下一句係辛苦都未被諒解

如果想哭 可試試對嘉賓滿座
說個笑話 紀念我

你能感受到嗎？我的意粉!

Diu li ban yau g ng g what is chinlish

呢個點都係似港式拼音

Maybe me, one day will live in million feet heaven
fight with him again excitedly

也許我 終有日會住進萬尺天堂 再來 跟他激鬥

Forget who you remember me also have their own opinion
No matter how much you are worth lower than blue flower porcelain

搜神記

In the past 18 years old, no watch wearing but have time

陀飛輪

where are you right now? I got something to say.

你這剎那在何方，我有說話未曾講

咁會好啲
where are you right now? I have words never been told.

要同歌詞一樣讀咁多隻字喎

very want to sing a song, let you to know me well

two world two week

好簡單，請估

seat until my coffee turns sour, can't finish it even I try

gem

坐到咖啡酸了，喝也喝不掉

只想唱一闕歌 叫你認清楚我
時代曲

at all times never practise tender
study later you or already cant accept
難度3星

pray for the sky and ground to spare the couple, what they afraid of will never happen

少女的祈禱

If do not be best friend so early
If weather is good, hardworking show skill

forget sky and ground, seems like can't remember myself as well. Still won't forget have a appointment with you to see the yellow leaves flying all over the sky

If could forget happiness

忘掉天地 彷彿也想不起自己

brow head forehead corner sneak shock, makeup for many years to cover my tiredness

Like onboard fast car but no one dirving